俾個friends with benefits朋友拍左片

上左我屋企訓 朝早佢醒先過我
後尾佢主動話我知 仲俾我睇左
話會delete....

拍咩先？訓定性愛？偷拍？

拍左咩片

其實我係同佢搞個一次
之後我哋都係食飯睇戲吹水

尋晚都係冇搞 瞓埋同一張床
但佢個仆街 一早又撩又奶
我知佢總共影咗3段 兩段有樣
一段Close up個下面
佢話我比正常人緊 同埋細

我係咪要準備做馬紀君了

抵啦臭雞 仲要免費

Gay

好簡單可以想像第三條片係點

屎眼緊係緊嫁